\documentclass{article}

\usepackage[french]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{color}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{sectsty}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\usepackage[top=2.5cm, bottom=2.5cm, left=2.5cm, right=2.5cm]{geometry}
\usepackage{eurosym}
\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}

\definecolor{battleshipgrey}{rgb}{0.52, 0.52, 0.51} % gris foncé
\definecolor{arsenic}{rgb}{0.23, 0.27, 0.29} % bleu foncé
\definecolor{darkgreen}{rgb}{0.0, 0.2, 0.13} % vert foncé
\definecolor{darkbyzantium}{rgb}{0.36, 0.22, 0.33} % violet foncé
\definecolor{carmine}{rgb}{0.59, 0.0, 0.09} % rouge foncé
\definecolor{kellygreen}{rgb}{0.3, 0.73, 0.09} % vert

\sectionfont{\color{carmine}}  % sets colour of sections
\subsectionfont{\color{darkgreen}}  % sets colour of subsections

\title{\textcolor{carmine}{Guide utilisateur}\\\textcolor{darkbyzantium}{Plateforme Fidelis}}

\author{}

\date{PAMal\texttrademark \\ 2018 tous droits réservés \textcopyright}

\begin{document}

\maketitle
\thispagestyle{empty}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \vspace{3cm}
    \includegraphics[scale=0.4]{images/logoFidelis_noBackground.png}
\end{figure}

\newpage

\tableofcontents

\newpage

\section{Inscription à la plateforme}

\subsection{Accéder à la plateforme}

\paragraph{}
Notre application est disponible à l'adresse : 
\begin{center}
\textcolor{arsenic}{\underline{www.fidelis-app.com}}
\end{center}

\paragraph{}
Notre page d'accueil vous permet de découvrir rapidement notre plateforme.

\begin{figure}[H]
\centering
\fbox{\includegraphics[scale=0.3]{images/page_vitrine.png}}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\fbox{\includegraphics[scale=0.3]{images/page_vitrine_presentation.png}}
\end{figure}

\subsection{S'inscrire sur la plateforme}

\paragraph{}
Pour commencer à utiliser la plateforme, il vous suffit de vous inscrire en utilisant les boutons "Rejoindre Fidelis" situés :\\

En haut de notre page :

\begin{figure}[H]
\centering
\fbox{\includegraphics[scale=0.3]{images/page_vitrine_rejoindre.png}}
\end{figure}

Mais également en bas : 

\begin{figure}[H]
\centering
\fbox{\includegraphics[scale=0.3]{images/connexion_commercants_rejoindre.png}}
\end{figure}

\newpage

\paragraph{}
Un formulaire permet de renseigner vos informations afin de créer votre espace personnel.

\begin{figure}[H]
\centering
\fbox{\includegraphics[scale=0.3]{images/formulaire_inscription.png}}
\end{figure}

\paragraph{}Il est ensuite possible de cliquer sur le bouton "S'inscrire" pour valider votre inscription, ou sur le bouton "Se connecter" pour accéder directement à votre espace personnel.

\newpage

\section{Interface de la plateforme}

\subsection{Se connecter}

\paragraph{}
Pour vous connecter à notre plateforme, rendez-vous tout d'abord sur la page d'accueil.

\begin{figure}[H]
\centering
\fbox{\includegraphics[scale=0.3]{images/page_vitrine_se_connecter.png}}
\end{figure}

\paragraph{}
En cliquant sur "se connecter" (en haut à droite de la page), vous arrivez tout en bas de cette même page, où se trouve le formulaire de connexion : 

\begin{figure}[H]
\centering
\fbox{\includegraphics[scale=0.3]{images/connexion_commercants}}
\end{figure}

\newpage

\subsection{Menu de l'application}

L'application dispose d'un menu, qui regroupe les différentes rubriques de la plateforme.

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[scale=0.8]{images/menu.png}
\end{figure}

\paragraph{}
La rubrique "Clients" permet d'inscrire l'un de vos client à la plateforme.

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[scale=0.8]{images/menu_clients.png}
\end{figure}

\paragraph{}
La rubrique "Mon commerce" permet de visualiser les informations relatives à votre commerce.

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[scale=0.8]{images/menu_commerce.png}
\end{figure}

\paragraph{}
La rubrique "Mon compte" permet de modifier les informations relatives à votre commerce.

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[scale=0.8]{images/menu_compte.png}
\end{figure}

\paragraph{}
La rubrique "Mon plan fidelité" permet de modifier le fonctionnement de mon système de fidélité

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[scale=0.8]{images/menu_fidelite.png}
\end{figure}

\newpage

\subsection{se déconnecter}

\paragraph{}
Pour se déconnecter de la plateforme, il suffit de cliquer sur le bouton "Se déconnecter", dans le menu.

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[scale=0.8]{images/menu_deco.png}
\end{figure}

\paragraph{}
De retour sur le page de connexion, la mention "vous vous êtes déconnecté" est visible.

\begin{figure}[H]
\centering
\fbox{\includegraphics[scale=0.3]{images/connexion_commercants_logout.png}}
\end{figure}

\newpage

\section{Rublique "Mon Commerce"}

\subsection{Consulter les informations de mon commerce}

\paragraph{}
Pour consulter les informations relatives à votre commerce, il faut cliquer sur "Mon commerce" dans le menu.

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[scale=0.8]{images/menu_commerce.png}
\end{figure}

\paragraph{}
L'interface suivante propose reprend l'ensemble des informations disponibles, elle est accessible à tous (commerçants et clients).

\begin{figure}[H]
\centering
\fbox{\includegraphics[scale=0.45]{images/consulter_commerce.png}}
\end{figure}

\newpage

\subsection{Modifier les informations de mon commerce}

\paragraph{}
Pour modifier les informations relatives à votre commerce, il faut cliquer sur "Mon compte" dans le menu.

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[scale=0.8]{images/menu_compte.png}
\end{figure}

\paragraph{}
L'interface suivante permet de modifier vos informations.

\begin{figure}[H]
\centering
\fbox{\includegraphics[scale=0.45]{images/modifier_commerce.png}}
\end{figure}

\paragraph{}
Il suffit ensuite de cliquer sur le bouton "Sauvegarder" pour enregistrer ces informations.

\newpage

\subsection{Consulter la liste de mes clients}

\paragraph{}
La liste de vos clients est disponible sur votre page d'accueil, dès lors que vous êtes identifié.

\begin{figure}[H]
\centering
\fbox{\includegraphics[scale=0.25]{images/liste_clients.png}}
\end{figure}

\paragraph{}
Pour revenir à cette page, il suffit de cliquer sur "Fidelis" dans le menu de la plateforme.

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[scale=0.8]{images/menu_fidelis.png}
\end{figure}

\newpage

\section{Rubrique "Partenariat"}

\subsection{Consulter la liste des clients de la plateforme}

La liste des clients est disponible sur votre page d'accueil, dès lors que vous êtes identifié.

\begin{figure}[H]
\centering
\fbox{\includegraphics[scale=0.25]{images/liste_clients.png}}
\end{figure}

\paragraph{}
Pour revenir à cette page, il suffit de cliquer sur "Fidelis" dans le menu de la plateforme.

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[scale=0.8]{images/menu_fidelis.png}
\end{figure}

\subsection{Consulter la liste des commerçants partenaires}

\begin{center}
\textcolor{battleshipgrey}{Prochainement}
\end{center}

\subsection{Consulter les informations d'un autre commerçant de la plateforme}

\begin{center}
\textcolor{battleshipgrey}{Prochainement}
\end{center}

\newpage

\section{Rubrique "Clients"}

\subsection{Rechercher un client}

\paragraph{}
Pour rechercher un client, utiliser la barre de recherche prévue à cet effet.

\begin{figure}[H]
\centering
\fbox{\includegraphics[scale=0.3]{images/liste_clients_recherche.png}}
\end{figure}

\newpage

\subsection{Inscrire un client}

\paragraph{}
Pour inscrire un nouveau client, cliquer sur "Clients" dans le menu

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[scale=0.8]{images/menu_clients.png}
\end{figure}

\paragraph{}
Ce formulaire permet de renseigner les informations d'un client.

\begin{figure}[H]
\centering
\fbox{\includegraphics[scale=0.45]{images/formulaire_client.png}}
\end{figure}

\paragraph{}
Il suffit ensuite de cliquer sur le bouton "Inscrire client" pour les enregistrer.

\newpage

\subsection{Consulter les informations d'un client}

\paragraph{}
Pour consulter les informations d'un client, il faut tout d'abord rechercher le client concerné, grâce à la barre de recherche prévue à cet effet.

\begin{figure}[H]
\centering
\fbox{\includegraphics[scale=0.3]{images/liste_clients_recherche.png}}
\end{figure}

\paragraph{}
Cliquer sur le nom d'un client permet d'afficher la pages regroupant les informations le concernant.

\begin{figure}[H]
\centering
\fbox{\includegraphics[scale=0.4]{images/transactions_client.png}}
\end{figure}

\newpage

\subsection{Modifier les informations d'un client}

\paragraph{}
Pour modifier les informations d'un client, il faut tout d'abord rechercher le client concerné, grâce à la barre de recherche prévue à cet effet.

\begin{figure}[H]
\centering
\fbox{\includegraphics[scale=0.3]{images/liste_clients_recherche.png}}
\end{figure}

\paragraph{}
Cliquer sur le nom d'un client permet d'afficher la pages regroupant les informations le concernant. 
Après avoir cliqué sur le bouton "Modifier coordonnées", ces informations peuvent être modifiées simplement en saisissant les nouvelles données dans les champs mis à votre disposition.

\begin{figure}[H]
\centering
\fbox{\includegraphics[scale=0.4]{images/modifier_client.png}}
\end{figure}

\paragraph{}
Une fois la saisie terminée, il est nécessaire de cliquer à nouveau sur le bouton "Modifier coordonnées" pour enregistrer les modifications.

\newpage

\section{Rubrique "Transactions"}

\subsection{Enregistrer une transaction}

\paragraph{}
Pour enregistrer une transaction et créditer le compte fidélité d'un de vos clients, il faut tout d'abord rechercher le client concerné, grâce à la barre de recherche prévue à cet effet.

\begin{figure}[H]
\centering
\fbox{\includegraphics[scale=0.3]{images/liste_clients_recherche.png}}
\end{figure}

\paragraph{}
Il vous suffit ensuite de cliquer sur le bouton "Créditer" figurant au bout de la ligne correspondante.

\begin{figure}[H]
\centering
\fbox{\includegraphics[scale=0.3]{images/liste_clients_crediter.png}}
\end{figure}

\newpage

\paragraph{}
L'interface suivante apparait :

\begin{figure}[H]
\centering
\fbox{\includegraphics[scale=0.45]{images/enregistrer_transaction.png}}
\end{figure}

Il vous faut maintenant saisir le montant de la transaction dans le champ prévu à cet effet, puis cliquer sur le bouton "Créditer".

\begin{figure}[H]
\centering
\fbox{\includegraphics[scale=0.45]{images/enregistrer_transaction_montant.png}}
\end{figure}

\newpage

\section{Rubrique "Fidélité"}

\subsection{Sélectionner un mode de fidélité}

\paragraph{}
Pour Sélectionner votre mode de fidélité, rendez-vous sur la page "Mon plan de fidélité"

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[scale=0.8]{images/menu_fidelite.png}
\end{figure}

\paragraph{}
Vous pouvez ici sélectionner votre "Type de Plan" dans la liste déroulante prévue à cet effet, puis cliquer sur le bouton "Enregistrer".

\begin{figure}[H]
\centering
\fbox{\includegraphics[scale=0.45]{images/definir_plan_fidelite_type.png}}
\end{figure}

\newpage

\subsection{Définir un seuil de fidélité}

\paragraph{}
Pour Sélectionner votre mode de fidélité, rendez-vous sur la page "Mon plan de fidélité"

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[scale=0.8]{images/menu_fidelite.png}
\end{figure}

\paragraph{}
Vous pouvez ici saisir votre "Montant d'achat" dans le champ prévu à cet effet, puis cliquer sur le bouton "Enregistrer".

\begin{figure}[H]
\centering
\fbox{\includegraphics[scale=0.45]{images/definir_plan_fidelite_montant.png}}
\end{figure}

\newpage

\section{Rubrique "Communication"}

\subsection{Envoyer une newsletter}

\begin{center}
\textcolor{battleshipgrey}{Prochainement}
\end{center}

\newpage

\section{Rubrique "Statistiques"}

\subsection{Consulter les statistiques de mon commerce}

\begin{center}
\textcolor{battleshipgrey}{Prochainement}
\end{center}

\newpage

\section{Abonnements}

\subsection{Tarif}

\paragraph{Notre plateforme} vous est proposée au tarif unique de \textbf{8 \euro} mensuels, incluant l'ensemble des fonctionnalités disponibles.

\subsection{Renouvellement}

\paragraph{Le renouvellement} de l'abonnement se fait automatiquement à l'issue de chaque mois, sauf mention contraire de votre part, à nous faire parvenir à l'adresse \underline{contact@pamal.fr}.

\end{document} 
